白衫供應

有人正車少量白Ｔ去荃灣西月台(往元朗方向), 23:15左右到。如唔夠就唔好返元朗